[膊頭有花嘅全部同我入嚟] 邊個係平定安史之亂嘅名將?

A.郭子儀
B.李光but
C.李克勤

冇人識？

答啱就問條關於牛李黨爭嘅問題

李克用啊李克勤